邊位巴打咁識食，食完擺翻上去

邊個巴打做嘅，認左佢

影我做乜

有冇嘟安心上路

驚廚房唔夠碟姐

驗DNA

第一次食以為要還碟，食到埋單先知要留碟最後計左我十碟最貴嗰種好彩我應該食左唔止呢個價